有冇人識捉象棋？

有冇人會蠢到有將軍唔食走去食兵仔？

點解成手牌咁靚 要為左隻兵仔 搞輸盤棋？
有冇人答到我？

真心想問？ 係咪嫌棋多？